Documento gerado sob autenticação Nº VRQ.237.091.96D, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9410                  de  21/11/2018
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a JOSE VOLNEI CESAR,
matrícula SIAPE nº 0358300, no cargo de Mestre de Edificações e Infraestrutura, nível de classificação D, nível
de capacitação IV, padrão 16, do Quadro desta Universidade, no regime de quarenta horas semanais de
trabalho, com exercício na Prefeitura Campus do Vale da Superintendência de Infraestrutura, com proventos
integrais. Processo 23078.529855/2018-57.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
